想揾一套電影

有無巴絲睇過一套科幻電影係飲藥水之後會有另一種技能，定變類似hulk咁，係威尼斯拍

The League of Extraordinary Gentlemen

入面的確有隻hulk

好似係依套，我想睇睇先，唔該哂巴打